直接容許恐怖分子埋伏銀行內 匯豐仲衰過中支銀行

唔好再講乜野燒歷史文物
而家匯豐完全做緊黨鐵既野
比狗埋伏
出聲明譴責
呢啲中支都唔會做

和勇要合一抵制

和理非請賣股票 取消戶口

勇武自由發揮

燒個獅子頭就割？

仲要個獅子頭已經唔係原本果個

和理非轉走錢取消戶口唔難

開東亞 DBS CITI

推

124

35678

Push
割條毛

果度唔係ATM 自助理財中心咩?
24小時開
咩人都可以埋伏

仲衰過中支銀行
中支都唔會做

真心笑左

取消戶口唔好呀
keep住幾蚊

ATM 來wo
hsbc 邊個翻來開門

唔好搞笑啦

正解，好多五毛出嚟吹鳩風

唔係
睇返圖啦
圍左木板

圍哂木板點樣24小時呀
個木板門仲要有鎖
點撚樣自出自入？
圖都無睇就留言
邊個先係五毛？

仲有cut信用卡
港豬係咪仲要為多0.5%回贈繼續用？

道木板門有鎖架

五毛開始出現話係ATM

你望清楚係咪同一對門黎